[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3686)

1:0

block晒我？

3

一鋪反灑來

好滾動

🀄️多二三埸派

18弟打7哥 平手盤 傻都識買

點買

綠雞呢排幾勁 繼續上

賭乜撚馬 賭波好玩幾撚多

等睇爆

YY 5點ldl

lm

我

屌 雷狗又輸

綠雞100% 18打7 平手盤姐係個莊都唔睇好客隊 正常係-0.5或者-0.5/1

Me

我了 良巴
Btw之前艾斯堡主其他派左？

黃蜂半大

12點半買左澳洲波 依家都未派錢 點賭

黃蜂-1 易能到

賭日假好過

主隊係bee wo

打錯 我係買bee

通常有呢句都。。。。

信咗你死得好慘

馬房消息

我都係超能量
sorry bro ......

Green g派錢100%

我都係 跟左兩千

想要bee..

綠雞

綠雞100%

Bee 100%

買左雞
利申連輸5日

ok, all in bee

Ed

似和波買fg算

大穫 同路

Asw bee

唔通我可以贏返日?

Bee big ball

半大全細

Bee 獨贏易能到

大船雞

1-0

R 5 3號 熱血鬥士 逢馬過馬

0-1 fg cashed

Crashed

bee 90％控球禁屌

Gun

3點都冇人賭波 波post 24

客盤

睇中主盤 高水平手盤

第4啵

應該好大機會和波

Green g勁到

屌你老母求你拿拿林6-4完撚左佢
心臟頂唔撚緊

Thx

頂 手多拖埋田雞

on9先賭馬
賭馬會贏錢？

睇盤應該黃鋒不敗 估計係客fg 1:1/2:1ft

Ching sick ball

相同睇法

有無人1600首爾

係

會

我買咗
陽光 芙蓉 珍珠 全部第4

星sai又輸.

頂買唔到12 號
岩岩好截止

我潘咁正氣

燈親你添

用web版買埋最後一注
嘉應精英
咁撚樣都冇p
成部電腦食左佢

生食定熟煮

綠雞差d

山g barcode

屌你老母
死潘狗 隻好運

屌你咪撚燈
笑撚死 del app就用web
一陣輸埋 就叫fd幫手

利申
講下笑

我立即dllm

support my 潘ok?

跟左綠上拖2號 有錢收

Bee fg 定 臭雞fg

網球 / 勝負盤
凱特琳娜-科茲洛娃(烏克蘭)
[滾球]@1.80
屌你老母臭閪網球想屈撚死阿叔
下下搞撚到5-5 40-40先開心

Bee即場受讓平半

入波未

今日諗住跟實你
買咩 要死一齊死

Bee 今季主場食屎
贏到太陽由西邊升起

Green g快入

support
正氣

365封咩

3點半中超有冇人賭

咁都開平手盤

你有賭？

唔敢玩了
岩岩買w 玩到5-3以為gel緊
睇睇下玩到5-5 40-A

Bee禁屌到仆街都有即場受讓買

Green g 快入，趕住call g

派錢

大連好似高幾班 -0.5/1合理 想買

雞fg 去叫雞

是

雞被按屌

屌last allin 1-5-9

黃鋒係無可能輸

半客先喇

仲未入波

快撚啲入波啦

半主針

又平手

似0:0撚賭仔

係咁封但唔入波

封撚夠未

似00

埸波似1:0 2:0

0-1 山g

Ok

fc首爾？

屌又輸5千 個個星期都輸點賭

重心 3:0炒臭雞

半大24

半和日乙是常識

知道必勝

Green g入啦我callg啊

馬只信13

咁癲

又幾勁喎dllm

跟左莫巴

買唔切 嚇撚死

13差少少

怕左騎果個

勁中
可惜我冇錢買

打飛機啦冇得你叫

加埋13隻星叻搞掂
6-12 QP

又輸.............

長井有冇水

少用web版
買唔切

屌佢老母何妖呢場先有

下一場有冇水

27 分鐘前 買唔切
lol

日本波大波24

明顯輸撚左啦

深圳佳兆業 corner small想gel 了

日假半場綠雞入一粒

咪ger 9 我老4

點會一早買
睇定d先啦 梗係

W?

輸

唔好講咁多先
有冇水

好

Dm

Lm

Btw山雞場波 點撚解可以0c 0goal

盃賽冇潘

入左？

協霸神駒100%入p
但係1.2搵鬼買

訊號問題

me

111

半和gel得未

Lam

何澤堯ok?

tg ed

搞掂

唔g
但今場想要隻3

做乜鳩成班lm條白卡佬

買賠率最低就羊

Cdrom見人就lm

0c

點尻知
張圖唔撚知用左幾多次
見到張圖 名都唔洗睇

死啦 要咗2.5b

度定下場

絕殺半客

精神

綠雞goalklll

Call g

綠g

屌

0:1

支持

笑死

Goalll

綠雞Goal 半大只需要兩分鐘？

Bee反cup 易能到

頭先邊撚個叫我打飛機

話撚左

跟左
希望入多兩粒

入球＞角球

6g goalllllll

綠雞 goal

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

一講即入

絕殺埋半和多謝條傻閪

Bee 主場真係廢到

追和都難 針

都唔明要垃圾bee係咩心態

有冇必羊水，用cs料換

我100%都唔信，我就call g，你班bee撚慢慢叫cup啦

首2

廢鐵主客有冇同路

又贏錢呀點算

有無人派我 半和針佐

4點點部署 要真係贏...last one

岡山fg cashed 88

弱智仔

半和....

首爾2.5b

上盤，win咗派我is ok

1.9fg爽能到

Omn

派我

2.5s gel硬 兩隊妹波

嬲豬？

All
半注啦，今晚好好路

一早出100%水自己唔跟怪邊個

Lmlmlm

綠g fg 都唔識買嘅不如咪撚賭啦

屌原來沙巴冇 足波算

首爾2.5s有無手足跟

一
定
大

出面瘋狂落緊

唔撚係掛買左

深圳入波味

好快1:1 就等完場

唯有信自己100%細波00

首爾半大

搵食行遠d啦 搵d假圖就想呃到人？

泡菜太假唔會買等日假100%

買咩

綠雞派錢 第7打18都有平手買

完場先。。。。

前5min出泡菜睇好廢鐵心0

去叫雞味

13隻蒙古王升到10倍

首爾100%

馬會做嘢咁快手fg cashed callg

深圳其實反緊底 上場打和到北京國安 呢場應該偷到雞

11倍

就係你條能樣叫我打飛機

入波味

野撚到hltv得一條link,得3個人睇

0:0都贏 +0.5/1 唔急

7 p

廢鐵365都唔開

Fc首爾半大

蒙古王返左蒙古

蒙古唔見左

夢一場

將耀頂到?

精神冇

快啦深圳fg 呀屌
中左番深圳大叫光復香港

岩岩頂到

傻到識買

唉，我屌中隻有錢分，都唔追呢場田雞

我買左，睇都睇唔到

+1.5 3倍，win9倍

協霸神駒唔係出閘有事
跟到 入硬p

針

成班懶獨特買bee我嫌盤太低水買1.9fg好過，bee主場咁廢都買真係幫馬會鋪草皮

首爾半大24

大連一方goal...

廢鐵終極屌打

之後仲買唔買？

頭場口推哂落尾咪輸閪哂囉

將贏個d all In哂去蒙古王

買波贏12k
賭馬針返4k

綠雞場波1c都冇

要正數就一定要戒馬

馬易過波

今日毛毛 放頭
不如試下盛大啦

綠雞頂住plz

波易好多

琉球場波咩事？

未傾掂數。協議做波

Bee紅未

bee唔入比人入啦 買左大球凍過水

G持 客入多球

睇個形勢 綠雞ng

bee 屌你老母守乜春 攻啦撚樣

60分鐘0角想點撚樣？

是但 有波入就得

2.5b上阿

廢鐵首爾入未

黃鋒一定和到

Beebee 今季廢撚到 做乜鳩

65’ 1:1
70’ 1:2
80’ 2:2

有冇link睇Bee個場

唔使睇 好撚hea

Bee 入撚梗 補飛反Cup

買左波都想睇下波既

Bee今季咁撚廢

0C完

禁屌咁耐唔入
多數對家ng

係主場廢

終於1C

大陸網啱唔啱

可以

開到2.5大 搵一位手足幫我含

不了..

一定出大

睇盤係和 不過睇即場唔覺主會入

感激

睇盤就贏到波你發左達啦

真係廢bee

珍

城南 半客先

睇完佢地踢 覺得冇咩可能入波 好廢😂😂

日本大波仲有冇可能

冇最多green g入多粒

可能睇365仲刺激過睇佢地踢

搶口到

1-2啦，大家一齊贏

我都冇話過叻

有冇水

城南FC 半客先喇

我睇盤加感覺

我朋友 又偷跳

飈驥p

對唔住啊我唔應該咁話你
呵返呵返

雖然係咁
都要叫追和！
上呀bee

打風呀

護花蛇你朋友幾時再派我

廢撚到 遲早0 2

契爺我生日都冇封生日利是
就快話俾老母知

黃鋒

你又試下囉

10月

黃蜂

點解成日都比你見到

紅格追和反cup

無係街到

護花朋友出現了

咁都可以甩腳

契爺係咪忘記左我

舞照跳

準備脫離父子關係了

無

bee洗唔洗換個主場

不孝

唔撚洗開飯咩 契仔們

天我 bird?

黃蜂不如解散算啦 一d攻擊都做唔到

甲半大大

?

睇個勢應該兩球完 綠雞係咁攻

就解班 買一場小一場

屌你老母

黃蜂好似有心唔想贏咁 次次差D都甩

廢閪黃蜂 支持降班落乙丙

屌你咩

又十倍

馬房料easy

叫班撚樣咪再報假 嚇能死幾件

我了

主

派me

黃蜂真心落日丙啦

Jj1:0

日丙啦 廢撚到 屌你老母

大波跳得

首爾半和

話說岩岩先返香港 發現柏雷而家係係J2
哭左

下年上返j1啦

Same

一唔同你同路 就中返2場

唔能信我雲
我雲而家拎住啲錢周圍fing了

12?

bee 12M?

客12碼

1:1

bee真係好on9

12m green chicken

點球

福岡主12M

完

主12M呀
365搞錯左

睇365見bee攻封盤諗住有機會啦
一下飛左去對面山雞12m

咪ON9啦, 我睇緊直播

0:2 ！

wa...痴線

力做和波

1;1

係咩 sorry

12m都報假

1:1 wo

Sorry

主入wo

咁狗既，屌！

365

屌你老母 戇鳩 唔係客12碼咩 屌你老母

真先生 點睇？

365 fake我sorry

神秘力量goal

冇12m bee冇可能入到

12m 都有得fake

365報假 block

Bee

Goal

感覺12m

365 操盤手係連登巴打

r9要潘狗

感謝12m

咁都走盤

試下比多球12m

瑩之光

又唔信自己和波

你話你睇緊直播咪得囉屌你老母
咁撚惡有獎啊臭閪

Beeeeeeeee

睇盤都唔係咁差

甲府
不死鳥
金澤
有冇同路

屌 劇本

可能輸埋添呀屌

ok 4-8-12 田泰安食撚左春藥 唔中今日唔撚賭馬

究竟有冇絕殺呢

你比我走就算 唔好比bee入多粒

我買晒對家

gel

要絕殺了

屌你老母啦,自己ON99 串77比膠
柒左咪認

bee咁都唔入 點絕殺

比多球啦日本仔

1:1和和氣氣

bee靠12m先入

馬輸了10k
想4

想走盤算

黃峰屌多粒 cup佢啦

有dddddd運

Cup 你老

屌咩頂左40分鐘輸12碼

分分鐘cup埋

屌你老味, 隻雞12碼位唔起腳, 仲想讓波比隊友射
起腳入撚左啦屌

話左黃鋒不敗

最尾10分鐘先攻 點入開大

尾場king

絕殺未啊屌

禁屌唔入對家入
成班第一次賭波？

綠雞準備絕殺

G持

好！

你望住綠雞唔好輸好過

17:00 日乙全日重心 超重注

長崎成功丸第一球@2.00

上半場入唔到當我輸 頭10抽1派$500

又想走數?

綠雞又撚賭仔，臨尾先和波走盤

頭場和和氣氣啦

屌你老母琴日俄超條數點計

拿

屌兩隊垃圾

買客fg 買錯左客盤，屌你老母

甲府 成功100%

FT 1:1

gun

黃鋒cashed

想知昨日ulfa 半大唔中 大岩sai有冇抽到?

屌你又黎

bee咁都走盤
試玩5點2場下盤 希望唔好燈

屌 咁我9up ok啦咁

甲府風林劏「鵝」輕而易舉

有無不死鳥手足

17:00 日乙全日重心 超重注

甲府風林半主

唔中 頭10抽1派$500

狗會d野信一成都死

已買鵝盤

甲府太低要w

最後個12m真係鳩比
兩個人同時撞同時訓低

唔好買甲府

屌 唔撚係wo
甲府主場5場半場00

LM

⼀⼁乛⼀⼁

整番注先。

做下盤狗
天我成功雷法

甲府主場5場半場00

走水派唔切無得買5點場 針

甲府無力啦 似00

lm定

甲府2.5b
不死雀
山口組盤
Easy money

都唔係架....果啲1.2x, 1.3x都有機會開到

黃鋒
成功丸

公平咩
大岩sai次次9up抽 有人lm
我就冇人lm 88
一陣條友中左就講話自己幾勁幾勁
唔中又潛 一係報假 笑撚左

1.67 甲府好唔值得買

玩馬好過 88

得黑社會同路

綠雞個場個0－1波蛋比佢燈走埋

我都有留你架

R9
2-9-12

Siu04

咪燈我夢幻人生....

⼁乛⼀⼁⼀⼁跑第二。。DKLm

簡直on9
亂俾

1 la!

On9
連中2場了
跟我搵食啦

成功定失敗呢

六點 主盤 有冇同路？

同大岩sir 對咗要咗半客

失敗半場成功

不死鳥㩒屌

天鵝禁屌

幾時先有半大出現

廢鐵入未

6點日職

截左跟唔到 買左4 9 12

仆街打完牌返黎
呀bee做乜咁唔生性

發脾四

0-1!

甲府jump

甲府半大來了

天我

日穴下盤日上

天鵝日職降班 ，甲府永遠打乙組
戇鳩鳩讓半一

10min 0:1
90min 0:?

甲府
不死鳥

收到

燒鵝

夢幻人生 goalllllllllllllll

有冇巴打有玩外仔 有艇仔介紹？

3場下盤

goalllllllllllll

金澤又半一盤

馬會既要掉番轉

呷醋了

冇人理係慘既 今晚免費幫你口爆一次

Meee

搭埋死潘狗爭d輸

甲府。。。

好在
田泰安勁到傻撚左

甲苦有角未？

甲府半大-1
不死鳥半客

贏成條街 好癲

城南追和 5抽1 100

邊個？

ok

如果紅心傾有p 真係唔反田了

1

甲府dllm

田泰安一係全日都有、一係就唔知飛左去邊

在

甲府半主派1

屌 999啦
貼埋wtsapp出黎

4

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻衫！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

不死鳥又細波

甲苦有角未

山口100%唔好買住

鵝

西甲

入球未呀

廢鐵屌你老母

成功演應該得半格

點解會要左甲府班垃圾

成功

食睪丸

Success ball

首爾0-0波蛋CASHED

不死雀做乜尻

後悔應該入fg

17:00 日乙全日重心 超重注

長崎成功丸第一球@2.00 中

上半場入唔到當我輸 頭10抽1派$500

甲府超低水輸波

真係全部開對家

連登成人台咁垃圾

2

尾場潘狗大熱買我的國

買晒你對家勁中

仆街 走左盤成年先比我 唔係買左成功啦

Cup, okay?

又中想輸下

兩場日穴同時間入多球啦

但金澤唔好燈, 頭2場你對家左

狗會話咩甲府既陣容遠超天鵝？笑撚死人咩。。日乙都有乜咁大差距

有呀

有冇艇仔留tg

兩日開半大啦

天我 1:0未派彩冇買到

你留完就有架啦

甲府無射過波

廢撚到

星g力死左？

重down試下lo

仲要無角球

m巴一陣玩?

成功丸

廢鐵80分鐘都

1-0 GOALLL

廢鐵開大 5 1 100

I

鵝唔入比人入

甲府 半大

H

l

首爾好廢

愛莫能助

甲府比人入完個半球盤仲未郁過 追和反cup未

1-1!

和了

得啦

11

咁我唔知

不死鳥失多球入多球啦

甲府係咪要升班架屌你老母

cup佢老母陷家產

18:00 超重注 追數料

再屌大力啲ok?

屌 廢鐵2-1 好唔好

首爾炸

甲府上

甲府炸

就呃你地既

京都不死鳥唔入就俾人入啦仆街

首爾

波都開埋

廢鐵dllm

首爾頂撚住

首爾杯佢快

半場6角都無。

不死鳥失多球開半大啦

go

今次真定假

不死了憑咩讓人

鐵果球炸左?

半大goal

我睇睇

半大

想g

有冇外仔 想玩

廢鐵我屌你老母

全隊仆街死

首2勁撚到

屌得好

廢鐵2:1

2-1 goalll

2:1

不死鳥2nd 依家ft應該和到

廢鐵入多粒啦

Cls ball
咁都開到大

咁撚樣開大

屌你首爾

抽得

10min 3goal

廢鐵真係叫到

甲府次次比人入先都半大到

成功丸半大

廢鐵入多球啦！

轉頭

24

快撚手 甲府半主主勝

M巴正氣

垃圾不死鳥 成日死

田仔好撚癲喎

騎王

fc首爾幾比幾

40:0

臨尾追上黎勁到

紅心傾

2場韓假正氣大球

又田雞

10分鐘變大波，勁

仲要咁好分

上次13比完，今次再追

韓假睇最後十分鐘

3x1 就係斷左綠雞 屌啦星

山口半大？

btw 維拉10.5cb ok?

Blue wing any same???

又中心0冇買到

平手盤斷咩野

金仔 半一

邊撚個負皮我

金仔半一 收息盤

呢隊弱智隊黎
不如試埋4.25

Me感情下注又輸1k

係咪想開365？

琴晚到依家未輸過

金跌飛 唔買好過買

金2:05》1.85

買ttg 4,5算la

琴晚到依家未贏過

有張365Mastercard

買左win

輸馬輸到仆街,唯有數下角

出左好多你唔理me

真係小學雞
上面答完m巴比人一個負皮
跟手問就有兩個

山口

1800轉要主100%

不過係香港玩365唔知玩唔玩到即場

Sick ball

等即場冇信心

山口組大船?

屌唔記得穿埋維拉

金澤10.5s

金仔角球一定細

我估中半格

馬會開高1個角盤引細

日定韓

金仔係日本巴塞

日

引大先岩

你又買細

講錯

上格上落

黃鋒
成功丸
金澤10.5s

維拉盤?

未試過咁好運呢兩日盤全中

我了 古蛇

金仔只會贏一球
半一無肉食

半大山口

我冇事後

講下姐

比次機會

Diu 好彩冇買到
差d又輸

屌你買馬 自己買p就第4 買單t 就中撚曬3隻腳唔中膽

鋒
成功丸
金澤10.5s

金澤角細跌得咁快

睇金澤破唔破到我金身先

邊夠我開心呀，出世以黎未試過咁開心

feel到了 甲府5分鐘內入波撚半主

高手

1.62

金澤

跌左8千

所以咪話好開心囉舒服曬

@gkhnil

仲未有c

凈係上面嗰條都兩萬三

不死鳥比半格黎睇醫生ok?

半大針

睇錯四連環

入波未啊 半大jump

中得到派又有咩所謂， 買唔到果下戇鳩

終於上水了

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

金1:0

正q嗰場係戇鳩嘅，四重彩嗰場頭先喺屯門跑緊趕唔切買

金

糕

金仔goalllllllll

巴塞goallll

金澤又中

金仔goal

Fc seoul 8.5s 9.5s gel

山口半大

爽手入多粒 我要食叉雞飯

邊個gel就打邊個

呢期易勝博啲盤口走勢怪到嚇死人

@星狗 金木

今晚邊埸先會斷我連中

不死鳥cup唔cup到

hi

不死鳥追和反杯ok?

熱

山口勝 可以入手了

中番注cover番輸馬個d先啦

打死唔買角細！

ac inter 又想被人炸

中最高賠率派

咁快1:0

a

我估鏝

ttg 4,5

未來熱平手送錢？

你又買我對家

10.5s真係搞撚店半場再入角大又輕鬆袋錢

點知

角大針金金

山口組

垃圾雀

出左金

角球無限大？

入佢老母 big ball

維拉x韋恩x熱角大？

10.5s 派錢

維拉似樣

金澤ng

半大針了

1900
史力加 波琴 點睇

Mama 有無水

1c

甲府屌你讓平半咁撚耐 cup佢老母未

成功丸快炒3球

日穴啲角細真係好撚癮陣

李斯特城
比垃圾你執

無角應該入球大

???????

同理 似一路夾人去青松（近青山狗屋）

1001

甲府gogogo ranger